屌你地老母 君子報仇十年未晚 但係d post就唔撚見哂 唔講我以為葉虎已經證實唔關事

好多大事都唔夠集中推
一個post都推唔完
屌你老個d咩推到佢仆街呢?
潘杰大仆街都開到29

咁多大事連2都去唔到呀屌你地
葉虎
射向老人院
鄉黑勾結
何妖話佢地係英雄呢?
重有好撚多呀唔一一論述
無錯今日你可以加埋個南非女人比人推底落去
但係之前d帳都未撚算
就全部無人提！！！！

我係林鄭都心諗
屌你唔撚洗回應啦
過一日你地都唔撚記得哂
佢一定心諗：驚閪咩！

推佢老母

屌哂你地老母

舊帳全部唔撚算咩

push